[I/A] 火影忍者疾風亂舞 (71) 坑忍祭開催

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

攻略Wiki (日文,有角色評價(唔齊),忍具等資料):

翻譯網

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
每關都會送野, 可以係揀任果到睇"報酬詳細" 睇有乜送。
"報酬詳細"旁邊"攻略情報"就會講boss既 弱點/無效技能; boss行動(例如幾時會用大技) ;弱體同異常狀態debuff用唔用到
商店-交換所 可以交換素材 ,無限換友情point ,買製造忍具既書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送)

高登好友list

巴打制中文角色評價(outdated )

課金注意事項
假如你用日本itunes下載遊戲, 再轉地區做香港課金, 遊戲更新會出現更新唔到既情況, 所以最好都係買日本itunes卡 / 信用卡更新
暫時最方便同最平係去520game到買
網址 : 係上面搜索搵 "日本itunes gift card"
可以銀行網上過完錢影相, whatsapp比單佢直接買, 唔洗經個網申請會員再落單
冇網上銀行唯有去門市買

刷首抽教學
隻game有樣野叫做超超忍, 即係有特別抽蛋活動, 建議呢d時侯先開局
注意：第一抽5星只會出舊版鳴門等角色,第二抽先係真
流程：(手機都得但電腦更好,見下文)
係電腦Down個 android模擬器 BlueStacks
係BlueStacks入面下載Root Explorer ,自己上網搵現時版本既遊戲apk安裝
跟住入game打名之後(之後可以改名,隨便輸入即可)
要佢一句野都未彈出黎之前瘋狂撳抽蛋個格就會直接入左抽蛋,跳過新手任直接首抽
記得拎埋禮物箱所有石抽, 抽完唔中番出去開Root Explorer呢個app
入去data/data/jp.co.crooz.android.AppNarutoDash 然後delete share_prefs個文件夾 ，再入設定, 應用程式，按強制暫停遊戲。 之後重刷, 唔洗重新下載資料

首抽建議

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時最有用係加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般skill damage buff 係會比遁buff cover, 例如頭先隻柱間自buff 120%攻+120%skill damage, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%skill 會冇晒

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得既話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 傷害點計？
A.
type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

現正開催：

pick up順序：

5月3號：

新event：

想問下屬性忍玉果兩關既忍玉掉落係咪一樣%？？
打忍玉打得好辛苦，成日都唔出，出本垃圾書俾我
BTW,決定暫時放棄event
趁而家減半體同加掉落全力升曬其他角上6星先

另外仲有大激鬥復刻忍具開催+以往大激鬥角色放題

下次應該post頭 出個課金股東排名

我自己覺得超絕易跌啲

咁要咁多位股東報下數先, 定係想排名不分先後?

明明就係營運撚狗list
課得越多撚得越勁

撚頭list
我鐘意

有冇巴打發現做哂d任都好似差一隻兩週年猿王升做6星

thx J神巴

lm

no
exactly岩岩好夠

羽田巴第一有冇人異議

寫字男近況還好嗎

仲有玩嗎

無

我玩用佢送個隻火花打到人廿萬血已經好開心

呢個營運真係唔係人咁品咁坑所以遲遲唔敢入

羽田大股東

想問下得上面個堆人，如果升係升邊幾隻先？
同埋如果課金送超忍祭個卷，換咩人好啲？
35鳴/佐定舊三竦鳴？ 唔該哂咁多位巴打

35仙鳴 幾勁

35鳴或者帶土
雖然5月PVP 35鳴玩晒
但都係傾向帶土

升神鳴先
之後小櫻

就咁睇月中好似冇新限

我指有百豪嗰隻小櫻

想問黑猿係咪得達成條件先拎到？

係

同埋一定夠升

隻舊竦櫻好正 識噴屎

想問下有無人知 清哂主線有幾多石

睇返個朋友LIST先發現好少連登巴打 得5,6個

用巴打D角打有親切感D

清晒人 改返連登名(之前用日文名 ) 唔嫌棄請ADD

31209354

長掛滿忍回查蛋糕限四

估~~200

雛田BB上得六星未呀

點先打得贏神忍玉?
用石覺左隻神鳴,但唔想再用石覺神佐.

隻鳴咁難抽既, 成日都係抽埋啲1周年鳴同埋啲垃圾3 4星

打白絕個任簡小櫻同佐好慘

唔知為乜打

鳴人隊穩贏咁濟

利申：一開始貪鳴人打得快簡左佢

不如俾35卡卡升左先啦, 開哂雙眼都唔夠帶土勁...

你以為真係有人打？
其實佢地全都係gree

我見小櫻同佐爭持得好激烈

利申: 睇完順位揀左鳴人, 反正啲卷都係抽唔到新3辣

凱 雛田 卡卡西
隻隻都鍾意但隻隻都未上得六...

凱成日都俾人遺忘

我個人認為
夜凱仲型過神鳴佐

但...

其實凱同自來也都好型, 奈何唔係主角

係
兩個真係好撚型
但週年 佢地都無機會出現....
我諗三週年 四週年都出主角...

佢同佢老豆開死門果刻真係好撚正 好撚感動

係
喊撚埋出黎

月尾斑凱任玩咩架？
2張卡都要抽？定送

講真隻垃圾game邊有咁多人玩
如果營運唔出術 我地ranking/pvp輕鬆幾十倍

帶土+啦啦隊 = 無敵

自從新限4 rank之後就睇通左
連續hea rank pvp

對面一定好絕望又郁唔到

不嬲架啦

凱就應該係抽嘅
斑就應該係活動奬勵

應該會順便開放覺醒傳說中ge 80cost

見之前有非新手話打唔贏又要搞組隊 根本揸住啦啦隊已經可以爆機

一腳超人

返工果陣係咁AUTO打
終於打夠50000分大激鬥同1200分討伐戰
仲差8000分神嗚專武就完
神佐專武下次抽中既話先打
次次都比營運搞到我好撚唔得閒

其實絕望有冇得避或者免疫？

神鳴輪迴無效絕望唔到架，不過地爆天星照reset 到

繼上次飛段quiz 無人答 今次迪迪仔都應該收皮架啦

都唔知新營運知唔知到佢嘅存在

大家好
神忍all in 0限之後又無乜動力玩

唯有繼續儲下石

儲緊96石覺醒隻神佐

我諗神鳴同佐
要食自己先可以
升忍道同技能等級

0.3% 點食自己

可能出6星忍卷呢

迪迪仔果關係咪AUTO就得?

希望啦

等佢出C3之後再打佢就得

唔該

點解人地咁好運

抽到而家先中，之前應該射左唔少石

個機率咁閪

0.03
犀利

廢柴哥係咪巴打黎

想問下巴打們今次大激鬥係咪得20關

係咪過一次關就搞掂?無儲分嫁嘛?

想問下18關用咩打 打整唔扣血

小櫻開抗解異常狀態會解埋隊員d buff

想問下有無咩4*係值得留?

唔該巴打

而家會回唔到血
自己既技二都有時會上唔到狀態

世界級

bugs亂舞

yes

刷完

技櫻開左技二
神鳴連續兩次技二上唔到狀態
轉頭我就關撚左隻game算

新三竦鳴人招野出招整得幾好睇但好多餘
出風遁大玉螺旋 做乜要用通靈跳上去出

有冇人需要我隻帶土

手上得呢d見得下人，跪求有冇咩方法可以過到神忍玉

佐定鳴

自膠

搵六道班朋友打應該得

4隻6星+助人限4有冇試過？

冇 試下
有冇咩攻略

其實冇咩攻略
用限4/六道斑 控場
其他人輸出，第2場要打鳴先

突然發現冇限4/六道斑既fd
用街外助人都ok？

齊忍具忍道應該ok
你有冇加我fd 掛比你

岩岩試左
乜柒都打唔入
35鳴打初代同斑都無效
等之後打齊d忍具先再黎過
唔該曬巴打

皐月之陣18要用咩打先會痛，成日兩round就俾尾獸玉ko左

新手? 靠老手FD

有無巴打可以幫忙

20158528

add左巴打 我叫慕容蓮子

求神人指點神忍玉打法 上個禮拜先開始玩，忍具唔齊 (定係用石覺醒好 )
btw id:17022293 求大腿

好多新血加入

1星嗚仔果粒新猿王有無得打？ 欠2粒

id:67395248

求各巴打carry

應該做哂任務就齊，mr yeah 係咪未做哂？

另外抽左成日都唔齊1星鳴仔

冇做過, auto刷關刷左2日
抽到煩，入手順又bug, 賣又煩

有石送，清晒佢啦

好似過晒，而家冇任

做到月尾wor
睇真d

係wor, 因為舊未清， 新未出，自膠，thx bro

神忍玉關果d 試下換隻P蛙幻自黎打

冇神鳴佐，乜都唔想刷

我想問呢 呢隻game可唔可以無限引繼
想一時用手機 一時用 bluestack玩

依家刷首抽應該刷神忍定超超忍

打一次攞石就算

岩岩刷完大激鬥, 而家又要開始刷白絕
其他復刻打過哂唔洗再打

可以

神忍

原我技屬限得天天同竦佐

神佐呢

0.3% 單抽慢慢玩

講緊個新pool 嘛

好似體屬抵抽d

抽左下 體屬
最後張鳴人 燒左張鳴媽比我

技屬 伊留卡 燒左張限鼬比我（3隻佐都中唔一張）
...限鼬有無用

心屬唔抽啦無卡岩

又射左100石落海
垃圾驚

600蚊免費帶玖辛奈回家

老實講技鼬冇咩用

借問下
Buff技 升技lv 會唔會buff多d？

由佢 中鳴媽都好開心
諗住見佢燒伊留卡 求其中隻技佐都好 迪迪仔都唔差
點知中鼬

會

抽體屬pool 抽到張七門凱 開心左兩秒
睇清楚 仆你個街舊果張黎嘅
咁又射左50石

鳴媽睇落係幾勁
以前終鳴佐、35鳴 1個打晒唔洗隊友
e+神鳴佐、帶土有隊友仲勁

大pool, 買卷換啦， 仲有無？

帶土隊，嗚媽補查

清主線 等佢出知勇pool
中埋帶土同鳴就fat fat
話說野戰櫻係咩pool黎 初頭以為技pool會有

掉左50石落海唔中35櫻

Btw 佢復刻呢個任點玩法

野戰櫻係活動卡 唔係限定黎

thx 巴打

野戰櫻勁正, 已滿忍, 成日用

i know that feel bro

個復刻又1千萬分
營運真係弱智
打一場先1萬, 要打1000場

頂佢 上次有50體今次冇

係咪會格幾日先開

但上次係第一日就有囉

月影巴係咪有課

咪話佢e+勁

29 倍打魚蛋都要打305 場

未落坑 佢再益下我就應該落
龍珠果面課太多

睇錯100萬

無老豆個支苦無 係咪應該刷?

換限卷仲有2日

魔鬼 暫時未有性趣住
Btw

用依隊s左神忍 雌雄 助人搭神佐

究竟大激鬥3/3果關係要打幾多次10關先開?

終於刷完1200分

5

唔會課俾間垃圾公司

機會難逢啊

有冇人發覺而家啲獎勵冇左4星以上/5星確定券弐?

成日送張一或者紅券好似冇乜撚用咁

冇人留意應該

有冇代替品？幾多倍？ 我有一把，唔刷了

雙倍卷最抵用嘅event

1５號先開超絕

兩張都係廢紙
得鳩閒理佢咩

me too

券弐都好呀, 仲有幾隻限cost覺醒有用

你地唔好亂黎

羽田巴幫我課第二隻奶，咁我咪唔用小櫻囉

我要限嗚媽

冇用架,試過
係咪你好彩出左2粒咋

4代苦無要打700場

no, 次次索夜用有2 粒
打神鳴神助都係跌2 粒
我冇咁好彩跌親都2 粒掛

等超絕先刷

今次打100萬拎隻九鳴就收工，啱啱刷完1200分已經好攰

19200 分一埸 刷到幾時

改左?
我刷果陣1粒粒出 屌呀

我打幾鋪索夜就搞掂左， 快過刷屬玉

應該就係啦 我用卷刷都出兩粒

喊出黎

仆街冇父幹苦無,又要刷了

SAME HERE

最盡得22倍 想死.....1千萬先有

13倍HERE

我一場得1萬左右, 我成1000場先有
邊個快死D

有冇諗過揍8尾 我諗緊

SORRY 最衰都係仆街營運

換左都得13
由佢慢慢打算

得番3日

半-體,夠做GE

刷住先

我激鬥未刷完 GG

痴線 一次過咁多野打 唔使訓

岩岩刷完個1200分
開始另一個地獄

見親呢個復刻任出 都有討厭同想嘔既感覺

x2

26.5
不過之前都已經有一把 無打算刷

E隻舊限4算係好撚抵屌

合忍具個任合咩好

我唔使見到個任，見到隻94已經想嘔，又諗起500石唔中呢隻垃圾

94我都抽左幾pack181先中 而家10連就送比你

合第一件下忍苦咪得，最簡單

變左垃圾，送都廢事升

初初個個講到幾勁幾勁 結果除左魚蛋任都唔知有咩用

岩岩出果陣咪勁

又夠50石 想射
求阻止

人生得意須盡歡，莫使金樽金對月

石就係用黎射 唔夠用就課!

打錯

神POOL ?
0.3% 邊個屌

諗起都覺得肉赤

諗緊技 體 定神pool好
心我全部都有

技得鼬同六道佐
體得限四 35櫻 同小李

神一隻都冇

羽田課長

都係儲住先啦

唔係20連先有咩

特別篇D UP冇勇,知屬 唔洗抽35鳴

我相信佢臨開pvp之前一定會開一次
唔係點賺錢

有35鳴都有排打
諗起都唔想打
利申冇35鳴

我都冇

幻想下對面2隻35鳴.....或者3隻

我感覺到生命既流逝

直接放棄算

無無聊聊單抽，終於試到開門嘅感覺

0.3%單抽中
可以試下買六合彩

今日刷住100萬先
仲有900

送左張忍卷換咩好？

想問下佢復刻d倍數要點先發動到？d角色做隊員就ok？還是隊長？

ok

呢幾日仲有冇新野玩，好悶

俾個ac你幫我刷6萬雌雄

有無人幫我刷魚旦

中埋神佐

冇都要刷忍具架啦

有一百石抽邊個pool好 心水有体pool嘅限四 同 復刻pool打任加倍率

利申 已齊神同三竦

呢個唔係重點

體pool 啦 限4 同 鳴媽 都幾好

多謝巴打嘅建議 射咗一百石落海

課長

儲緊錢

營運唔好再睇到自己咁高啦好冇 全體pt set 7610萬 而家先700萬

停哂 now

twitter 得3700個 RT, 第三層獎勵都唔

以前打班，全體pt 好似唔洗一星期就打滿D分數

如果我未有父幹苦無同舊限四 係咪應該射100石去換返隻黎加特效刷返黎 ？依家得8倍刷到蚊訓

特效先6倍
打到佛誕都未到一千萬分

而家個全體pt係咪多左個0？

張忍交換卷有咩值得換

件野唔算特別勁，唔值得用石+肝去換

你有D咩

唔洗用肝
慢慢AUTO 幾百場 十幾日

15號出個關50體有無印象有幾多分

想打神鳴忍具換羅生門柱間係咪好d

以為你講緊超忍卷
打神佐用羅生門柱間係有用

一場多幾千掛
刷住先 到時先刷就真係爆肝

已經刷緊
依家先得100萬左右

仲未刷完班1200分

班個1200分琴日我係電腦開auto刷 刷左6個鐘刷完

記住放埋加經個隻自來也

呢個星期由230lv升到330幾

當初新ACC 一星期升左300LV

依家玩左幾日都二百

已經長放經驗自

當正自己仲有好多人玩咁

岩岩終於s埋 神佐雌雄神忍

係，永動機到想嘔

其實佢係計RT 同like
雖然夾埋都係五千幾

一開始個活動禁入去睇全體要7千萬已經覺得無咩可能
垃圾營運唔想送5星忍道咪算囉, 搞埋呢D濕鳩野出黎做咩

但係要抽特效嘅話真係不了，隻限四好廢

唯一用途係幫新限四上飛雷神marking

新限4 最重要既係降人技速

如果冇半減都幾高輸出GE
不過要睇N次動畫

3星忍道劵係咪限升到忍道7, 4星忍道9 個人經驗

3星試過8 好似

boom..boom..PAN!.....boom boom boom boom PAN!...boom boom boom boom boom boom boom boom boom..隆

(上唔到飛雷神marking又要出多次)

冇詳細試
最多3星食到忍5左右就冇晒啦

留石

成名絕技

咁新限四齊裝應該係邊幾件
係唔係之前有件係好多把苦無既 但果陣好似係ranking獎勵 唔夠高分

1000萬分果把武器好過RANKING果件
應該

得12.2倍 而家先打到250萬分唔知打幾耐

不過我靠限四食糊冇計點都要打返黎

反而諗緊用九尾CHAKALA好定回查蛋糕好

魚蛋？

新限4 黎講，3回行動唔洗查真係冇咩用
我會咁裝，有新被動同選舉忍具夠卓羅用，蛋糕都慳番 唯一係把武器換父幹苦無會高傷d，Ranking 果把都唔錯（150素早&攻，HP)

魚蛋俾2周年嗚仔用啦，
唔駛11忍道都雙閃光，pvp神物

我好似連第三件都冇
舊限四係唔係得亂丸鳴先有特效 如果其他關都有咁我就換

第四件 自

好似係得e個任有，不過e個任複刻率高到痴線，之前抽落果d抵屌

第4件e+都有得打啦，廿萬分就有

我有6 把

我都係 正野黎

咁我換啦
同埋想問35卡卡西齊裝係邊4件
好彩之前兩倍限個pool allin左

宜家一開game禁任務就彈game,係咪要重裝？

唔知點解頭先開始一入去打就好lag

reboot左都係咁

終於打完一百萬分了 可以返去打大激鬥

一千萬 不了

小號1000萬左 正帳根本冇心機打 齊忍具

羽田巴隻玖辛奈裝咩忍具

係咪ios
我都係咁樣

話時話二周年隻友抽一星鳴仔咁難抽既

想問巴打11忍比左咩佢？ 技傷？

技速，唔知點解忍道揀技傷＋得好少

我會咁裝
11忍左加50%技傷
加攻好似冇咩用

武器加好多傷架

抽左廿幾萬先齊

之前試過主目錄揀最低果個 再dl file就得

好彩就會一次中2隻

不過都係要抽30萬忍幣

鳴仔係咪升哂忍道先好進

會有分別咩?

岩岩睇到依度

請問神嗚佐果兩關45要用咩卡打

我睇唔到有咩分別

無分別既咩 以為張卡唔同左樣 食左都唔加

我用神佐 新竦鳴 限鳴媽 p幻蛙自
P自隊長 助人睇你打鳴定佐 打佐用鳴 打鳴用佐

no
試過5星果陣食1星照升忍道

P自係呢隻？ 請問做隊長有咩用

另外我有呢d 卡 有無得打

新手一問 體pool 35櫻勁唔勁

我都係玩返無耐 睇配卡要問返其他巴打
我手頭上得果幾張卡咁岩可以過到

因為本身被動技+buff技+忍具已經buff 左好多，50%效果唔明顯
揀技速裝忍具彈性大D

我兩隻分別係咁裝 件3係咪虧虧地
我有金選舉忍具俾鳴裝緊,但未6星 洗唔洗俾埋佢?換走3

上邊件衫打PvP 可以用黎害人
你冇打到技速忍具？

唔想溫書同考final
垃圾真咪撚學人讀U

屌，錯post

唔用蛋糕就左面3件同右面中間果件四選一

半體加雙經好撚正

個RANK搭火箭咁

技速係邊件，應該冇打

好唔想留係連登
可惜高登人流仲係低 個app又唔好用

same

帶土專武有三個空格，佐助有一個，斑都有一個，嚟緊應該會有update

點check架

神帶土

btw 六道鳴碌棍係咪未出

大把野揀，帶土，終鳴，終佐，神佐，助人揀隻奶
P 自隊長可以防異常狀態5回合

[/quote]
[/quote]
冇打

[/quote]
冇打[/quote]
限4 用其他仲勁啦

冇打[/quote]
限4 用其他仲勁啦[/quote]
比佢隻冇忍道嘅裝 就可以兩隻閃光

限4 用其他仲勁啦[/quote]
比佢隻冇忍道嘅裝 就可以兩隻閃光[/quote]
我而家都係咁

一隻低攻落marking 一隻滿忍 忍具全技傷做主力真係好爽

比佢隻冇忍道嘅裝 就可以兩隻閃光[/quote]
我而家都係咁

一隻低攻落marking 一隻滿忍 忍具全技傷做主力真係好爽[/quote]

OK SOR

超忍卷換35鳴、終鳴定玖辛奈好

鳴媽可以用30忍卷換
35鳴啦

做咩咁唔想留

冇左30卷
超忍卷最後今日

有冇人掛隻玖辛奈出黎

無忍具忍道要唔要

要
想睇下補幾多血&卓羅
BTW 玖辛奈有咩專武

唔知呀 得個煎pan

28287119

申左

已加

相比起神鳴佐
好似限4既效益大d
等兩隻神用得到招技既時候限4已經打完收工

我覺得閃光終佐大D

非神級關卡我用J神巴打隻終佐開二技再炸落去唔洗10回已經搞掂

限四出一招動畫又搞成5,6秒 又未必上到飛雷神MARKING 又淨係打單體

利申 : 用限四由1LV打到3XXLV

閃光終佐真係一流 快狠準
重要被動已經閃技 有時對家行先都仲閃到下

打一千萬分先換曬d忍具真係幾多肝都唔夠

320萬分now

好在而家有auto出技

350

420

個個都咁高倍
我得7倍

13倍

4.2倍刷到廿萬當贏

20倍 諗住等出50體先刷算
依家400萬

點會咁低架
友抽鳴+P8尾都6倍

忍交換卷有冇邊隻係有用

無換p8尾 得返1000p唔敢亂換
如果抵換即刻換返隻

友抽鳴要滿忍其實好煩

[破邪顥正]柱間
寫輪眼、輪迴寫輪眼、尾獸無效，有時會有奇效，速度比較慢

[秘XXX素顏]卡卡西
技2 BUFF+降卓羅消耗唔錯，但E+補卓羅/降卓羅消耗 ge卡都好多，而且速度比較慢，冇先考慮。

[4代目火影] 舊4代
輸出角，基本上限28 cost先有上場機會

[XXX英俊豪傑] 止水
有忍具+11忍道可以閃光補血&補查＆解狀態。

[忍術X集X者] 蛇叔
全體半減BUFF，個人覺得好好用。

係得e幾隻有用，某d打任送ge五星卷可以抽到，唔記得邊d有得抽，自己check番

清完背包抽粒幾中應該會完

睇你需唔需要個特效任獎勵姐
需要咪換黎打快D

我都無限四 由佢

唔想抽但又想拎獎勵
咪好似我咁 打700場

刷左6萬分換神忍具未？

刷晒

中晒2隻？

奶係指鋼手定邊隻？

你冇勁嘅奶，要嘅話借朋友，戰野櫻，井野，限玖辛奈 etc

有無人可以加好友比我

Hea下hea下終於打到600 萬

幾倍

神忍好似到左最後一日? 終於都唔使成日心思思要重刷

20, 有94

12倍岩岩打到100萬，開auto都想嘔

你首抽咩開局先

好過以前架啦
一路睇番動畫一路刷

基本上係得神鳴...
不過懶得再刷...

勁架啦
新手打主線曜任+其他任儲好多石
最少300UP

夠皮架啦 其實大部份活動一隻隊友就打哂
今次個大激鬥咁 都唔洗自己放野
帶隻隊友終鳴auto就過

試左戰野櫻 第二round 都係唔夠隻神嗚打，佢必中

有無教學 想要佐件忍具

用血，速裝
第一回合打到剩一隻，之後回晒血先入第２

今日一場曜日２石

唔知呢隻驚會唔會加掃蕩系統，例如刷夠50次可以開掃蕩
一係倍數高啲，一係唔好再一千萬啦，命都短幾年

第二場
佢一開始出果招扣全隊半血
之後扣左佢差唔多百五萬血左右
佢出果招會變左消哂成隊所有buff
我之前打係 扣佢血到佢講野
佢講完句野之後會出一次消buff 全體技
之後會自buff一次
通常佢自buff完我就殺左佢
好似有d1999

想問大激鬥點開第20關 追左2個post好似唔見有講

10000pt

有排刷, d野又唔係太吸引 放棄了

唔掂 得一兩次入到round 2. 同埋隻神嗚係round round 都出技打我

介唔介意詳細d 講我應該帶邊4隻？

仲有我無好友放奶， 係咁refresh 等有野仔
定係一定要食埋好友隊長技？ 巴打可唔可以放比我

我果隊神佐+新竦鳴開局
加神運抽左隻限鳴媽返黎
我為左頭場唔想中狀態 用左p自擺頭 好友用神佐
加上新竦鳴有得加技速 鳴媽可以閃光回查
你果隊好似差隻回查
但你好友用奶既話 隊長擺限自好似唔夠力
我見之前有巴打有d組隊建議 你睇下搵唔搵得返

想問下二周年鳴仔忍道揀咩
同埋六星雙快速 點解有巴打話雙閃光

咁樣雙閃光

冇封信

忍石係點攞

強化同抽一次友情

唔洗封信，淨係件衫+忍道都閃光
Btw 原來封信裝到竦鳴又裝唔到

隻game啲固有忍具不嬲都尻下尻下架啦 呢啲友情抽嘅咪比你裝
竦鳴?食忍道卷啦

咁有封信, 我封信+忍道閃光, 件衫留俾第二隻著呀嘛

黎黎去去仲係講新三竦
多隻送既綱手

唔明點解新三辣都要分pool

呃你再博第一下十抽高1%
其實佢地幾時先有得升6*

有奶奶送都唔差啦

希望張卡卡面靚啲/有少少用啦

今次PVP好似冇綁定屬性, 有半減體, 又刷到仆街
如果可以3個揀1個黎打, 打1場完就好

唔係話限勇屬咩

佢半減體下面果行寫住冇綁定, 去挑戰最強既班啦

利申: 看圖講故事

用番知屬果班 最屈機

AUTO 左500萬

如果冇限屬六道斑係咪又係最屈

如果新限柱可以雙閃光應該可以剋返住佢?

200萬 ONLY...一日100萬咋
征龍巴咁多拉麵?

博唔博隻鳴好?

用P換

10連佐pool射落海 不意外

你都會射佐pool

差佢未中咪抽個補底囉

你地有冇睇講三代個post 笑死我

係咪話最廢忍者果個?

打錯 自膠

same here

我射鳴pool都伏左

你唔係有舊辣鳴咩?
定我記錯左第個

普通人：有愛，忍手
羽田：最憎佐助，抽

舊辣助黎

10000 twitter share 係點計出黎
btw 打曜日任有2粒石

抽多個10連成功爆門
留名睇5月冇新限俾我換

應該唔會GE

留名睇凱斑計落6月或者乜都唔計

又300石
Btw

今日最正係中到LR飯

仲要單抽中

羽田課長追唔追隻波？

唔好咁叫我啦受唔起
唔追啦不嬲唔鍾意大波

我想中飯 但中左隻波..獲獲昇龍課黎抽都唔中

差個九尾卓羅 神速刷關

冇lineup好難中， 0.0x%

女人呢？

差d以為入錯po

佢肯就好呀 笨大

800萬

我依家先400萬

巴打check check email,有野想你幫一幫手

新手一問 要點升忍道lv

做咩衝得咁快

呢度有好多龍珠巴打

post 頭有答案

其實係咪單抽易中啲 啱啱單抽佐pool，開門中左隻舊辣助 好想繼續

留意返其實等佢開超絕都仲有4日打

覆左

幾時會開超絕?
得10倍刷到出年

15號好似
不過刷刷下諗住15號前刷晒佢
到時要刷pvp

大蟲巴先知wo

發覺好多人以為豬鹿蝶個豬係丁次

其實係蝶
識日文應該知

好慘 見佢肥豬就叫豬

巴打們用EXP自做隊長果陣可唔可以掛其他
係個人簡介度可以固定掛一張卡，唔跟隊長變

仲有掛終佐既巴打可唔可以放左千鳥刀先掛?

唔裝刀咁陰毒

試過用隻無滿忍無刀既
屌左一聲

吊，突然醒起要刷多30000換多個神忍具，得返一日

一日都夠GE

25978441
求掛p自巴打

有時見到其他裝哂，係冇刀，空左格，應該係唔記得裝返

終於100萬

今日有冇新活動? 唔想刷1000萬

full體2日喇

只有更坑的 pvp

有無人係用NOX玩? 我入到任務最右果個就hang左機

13倍完成
btw pvp幾號開

我19倍先係得100萬
冇時間刷

痴線佬出沒注意

依家入坑要咩起手

等WEEKEND 好似有知，勇屬限定POOL, 知，勇屬都有幾隻勁野

好悶。淨係打19父幹無
Btw 突然改一改神佐放技既gif ，將果9個球同箭頭變做忍石，然後一野射走曬

望見家鄉啦

好多痴線佬
咁快打晒1000萬

應該幾正

滿體三四日 悶死人啦

限4裝好過父幹苦無，6turns 之後傷害只係比父幹苦無低少少，但有HP&素早

點拎架

小櫻班同佐助班爭持得好激烈

嗚人班

連我有強迫症都頂唔順

same here
每日就係打一個任 一次強化 一次友抽 就收工

我覺得櫻同佐班都係營運打嘅 有乜可能由第一日到最後個分都咁接近

咩活動🤔🤔

帶土應該係pvp

我黎啦綱手

唔係講笑 呢張幾型

公平咩，對帶土同主角咁好既...
斑表示 殺哂你班仆街

好似一直都維持呢個比例，即係正確答案一定係揀鳴人

會超越神帶土嗎？

準備重玩/課金啦

外道魔像得個殼姐, 影響唔到神帶土既地位

招技會係咩屬性呢
六道定尾獸

應該尾獸啦

其實又唔關我事，反正都抽唔到

次次都見你話重玩

因為好野無我份

搖撚準備

有冇人知分班任務獎勵幾時派

新pool冇新帶土

魚蛋在望

派彩啦喎

知pool收左皮
勇pool中終佐

依家主力係神佐...本身想中仙鳴同帶土
中左終佐 遇到輪迴寫輪眼無效就gg...

抽左10連知pool 全軍覆沒

10連勇POOL中35hinata, 須佐班爺
唔錯既結果, 雖然想中多隻35鳴

預左

又有排刷

爆左幾日體
突然好多野刷

又射左100石走

派果10張卷係咪10抽好過一張張抽? 好似唔會抽重覆?

10抽全部垃圾

送得既咪又係垃圾，之前小櫻卷又係，根本中唔到想要果啲

果然係太天真啦

地球既和平靠哂你啦

小櫻佐助個pose咁中二

40倍

屌奶星限天天冇特效
利申 滿忍道

天天到底有咩存在價值

頭先見勇pool中終佐
又扶左呀婆過馬路
心血來潮抽一野

這些機會

10.10倍P幣

同期十二個最冇價值就係佢

舊三竦終於有特效

分班個隻鳴忍道11揀咩好?

跟隊

天天好野黎

迷你鳴打六萬幾

小櫻>井野>大波田>天天

玖辛奈>all

開唔開心好

真係好迷你

皇恩浩盪

抽唔抽鳴POOL好 定留石等PVP

等6星啦

PVP限定全部垃圾黎

講左會6星？

你又岩,屌死就死啦

隻帶土口寄黎

咁就100石 仲要扮開門

冇

已死,震乜撚野門喎

震門正仆街

其實震門唔駛再ff
一定要最尾張卡係第七班/伊留加先有機會

真架?

抽勇定知pool好 忍唔到手

三百石乜都冇

輪墓斑6星完唔錯

唔係之前就有6星架啦咩

新三竦15/5出六星

今日開始先有6星喎

之前係火遁風遁果隻垃圾6 星

經驗

講講下又好似係

有無巴刷天天果3舊金忍具，60萬pt

終於得閒去攞

刷晒金銀銅是常識吧

好正

吊你正呀喂，抽果時乜9都無，一次震門出鳴人，一次Chok 門出35卡卡

這些機會...

一場得幾百pt, 點刷

有幾倍?

金木巴課左幾多

我淨係訂咗佐助，冇買呢隻鳴門
btw遲啲出嗰兩隻figuarts zero好正

由玩到而家？
唔好提了

冇新3忍， 13倍

你講風神雷神? 好柒wor

唔係啊，係呢兩隻

今日攞貨個陣見到有得訂呀 不過我冇興趣

岩岩好1000P幣
換邊隻好
鉛筆八尾定係蛙幻P自好

P自 for sure

周年鳴幾好用，行得快出招快

刷廢關幾好用

之前分班送個隻鳴門11忍道揀咩好？
術速定術傷？

我揀術傷

我揀左幾件換就算

換左金先，其他得閒再換

銅最抵屌

刷左成晚自來也 課到幾十張卡要升技 痴撚線

覺醒哂堆垃圾5星 真係要用果時先升技升lv

我隻舊征龍都有咁做

男人figure真係好柒
BTW, 訂左等緊鋼手隻fig

巴打們隻兩週年嗚裝咩忍具
點解我裝哂最好都係得六萬傷

係咁上下架咋，點裝都冇用 得返技一debuff有d用

咁隻迷你嗚打到幾多？

sor 自膠 我上面講緊迷你鳴
2周年鳴打到十幾萬

組隊越多木葉越勁

呢兩隻不知幾正
fz仲要好日都唔出下火影，今次一出就幾高質

係咪開得局

我會刷到有帶土/仙鳴先開波
不過呢個ac 都唔錯，可以save 低先

帶土世界第一

次次超忍都有人重玩

新入坑

想抽隻終佐 點知射左落海

35田勁定真傳田勁

我諗35勁D,佐真傳睇落大 D

係咪可以重刷？

抽知or 勇pool 啦

抽左，得隻須佐千鳥助

15號先pvp

玩咗兩日 玩唔玩落去好？
定再刷？

得一隻辣鳴
要再刷啦

辣明啫係咩
新手唔係好明

圖1 右上角隻技嗚

技果隻鳴
重刷 抽知/勇pool啦 （知之陣/勇之陣）
知果陣有帶土，依家幾無敵

好 唔該曬

帶土x2 or 帶土加六道班一撚流
六道班控場，帶土輸出

雖然無新3辣打天天得15倍，打左陣打打下都50萬分，比想像中快

150石加三忍劵收哂皮
淨係刷斑爺算
得舊辣鳴刷天天黎都無撚用

刷左先，可能第時有用

一隻都冇

常駐玩家

最活躍玩家

d分多到...

櫻果件應該最有用
鳴同佐 風同炎遁 應該之後無乜邊隻用到

冇櫻

35櫻應該用呢件定加攻防素果啲？

登入送左張忍交換券
應該換邊隻？

點解我無嘅

課左金呀？

應該係新ac送既
我冇課過

係咪今日出50體個關

新3辣最無用是咪辣佐

聽日

出得黎都打哂

已經打完

打晒表示WFC

今日打埋班之後可以專心打pvp

我差400萬 諗住出50體先打 20倍應該輕鬆d

輕鬆？還有pvp等緊你

pvp 我諗住hea打 勇屬無乜人

巴打你個斷手佐ac係咪唔玩？

今次好似冇限屬

冇限屬咪又係35鳴，帶土，六道斑果啲

推住等pvp

迷你鳴忍道揀咩好

技傷

月曜任係咁閃咩意思

今日係月曜日

thx

大家飯團任打幾體? 感覺好似無乜分別?

25 體，咁多杯麵唔駛慳

都唔係好多哈，會整幾多個忍具? 其實有無用呢?

哇 新竦鳴六星 技速高兩階
神鳴佐都可以閃光

補圖

係咪得一條命

又射五十落海

新辣鳴勁到

係咪逼住要換魔像 月尾唔似有新限

用換的

新辣佐弱到

準備棄舊acc
痴撚線 抽左5個月一限

當玩家狗咋

衰衰地都有中確
如果變全隊高確閃技應該又成神

鳴門可以閃光加兩階會唔會太癲

交換所猿王換晒
換左營運之後好缺猿王...

你就好啦齊哂

新鳴淨係裝件加術速忍具已經可以取代11忍辣鳴 公平咩

超on9

早排仲抽左2隻舊辣

六星左招技既動畫隻口寄識幫手打

綱手個任hea到呢⋯⋯

垃圾game hea玩算

又射幾強落海

新嗚好似追得過喎

都要追到先得

換左營運之後好多拉麵, 變左真人體力制

根本FOR神鳴佐,引人抽

屌啦 早排先11忍隻舊竦，心諗你唔會新竦升兩階術速掛
而家仲識自己閃光埋
屌你老母完全失衡嘅 以後唔撚洗理術速 唔洗忍道 唔洗忍具 入隻新竦鳴全世界閃光 on99

yes 新鳴11忍等於全世界11忍

根本冇E隻字

新時代降臨

癲晒全世界

得左

PVP唔限屬,放佢+神佐鳴=全閃光秒放技
有冇得諗

痴線

恭喜爆機

搭隻限鳴媽回查

萬用萬年必勝隊

出年都唔知有冇呀萬年

見到你中我都忍唔住射左100石
最後火燒佐助出左

好彩新佐唔係高確率閃技 係既話落埋去真係必勝
不過中確都夠屈
Btw對面都唔知有無機會出技

你地引人犯罪

哇 綱手任冇石換 清哂今日新任 有2粒石

你地講到新辣鳴咁勁 我玩唔玩返之前個ac好
呢個係衣家
呢個係之前

你都中咗喎 喊咩

Ho ball

唔好 得新果隻係冇用既

感動到喊

明白你的勇氣

有冇巴打試左新佐新嗚六星威力

閃光時代降臨

幾時先PVP

咁係咪冇呢幾隻可以棄驚/PVP?

利申: 1隻都冇

帶土神頂住...

On撚鳩
舊辣鳴比人打面打到傻
隻驚抽限已經難 再放埋堆廢舊限係度伏9你班仆街
實際上中有用嘅限嘅機率仲低過0.5%

仲有六道斑 同帶土
不過依兩隻我都無

六道班係咪要11忍道先有用

我都冇, PVP都係用白絕CARRY咋

Pvp得閒先打啦

舊竦嗚重有用 可以上竦 上竦加金鋼鎖 再上明神門 再上斬 對面幾攻都冇用

曲曲地

pvp係咪唔開架喇

唔係18號咩？

Yes
呢幾日冇野打

又引人
有一次10連抽唔抽好
定係抽暗忍

細ac大翻身

無射 只係見到佢出到d角咁

綱手任d報酬
又選舉又等2個月 交d咩貨出黎

忍卷都無張 搵狗屌

見到有人神鳴升左忍道 而家有野升得啦咩？

自食咪得囉

石都唔多粒 都唔知做乜尻

咁有錢

等睇11忍道max技神鳴佐

有冇巴打隻迷你嗚11忍揀左技傷？
技1打幾多？

好想 一次過換曬張忍道卷升滿忍隻疾風限鳴

點砌好？
我佐助、帶土、六道班、須佐班放同一隊，無人識全體buff

而家啲新人咁撚多限角既

唔全體buff都夠做喇

帶土 六道班 carry 已爆機

仲有幾隻斑湊人頭

一定係技速

傳聞中嘅隱身術

呢啲都算啦, 頭先用終佐技二自己迴避左個BUFF, 血又扣哂自己友, 又做唔到野

各位巴打 想問新嗚應該用咩裝？

齊裝都雙閃光啦，
加技速忍具點裝好？

點會裝伊留卡信 招技又唔食攻

終於肝完把苦無 用比邊個好?
六道嗚 限四

好辛苦咁儲咗50石 又射咗落海

有13札 唔上唔落

課啦

一隻疾風限鳴加隻奶回查克拉加神鳴or神佐

再加好友神鳴or神佐

屈撚哂機

知玉任初代麻痺好煩
帶土開二技成日俾人打死
六道班招二技成日miss

準備迎接尾獸輪迴寫輪眼無效時代

忍玉任用終佐
好洗好用

點解既？
用自己隻5星得唔得？

啱啱試左人地隻六星
好爽

5星同6星 輸出差太遠
你升咗帶土就會明我講咩

寫輪眼、仙術、尾獸、六道、輪迴寫輪眼 無效

連半減既機會都冇

限帶土天下降臨

係神帶土先岩

神帶係邊隻？

對面1000萬血，一技秒殺是但一隻，暗地裡set左打帶土先🤘🤘

帶土神得一隻o者

因為唔知講緊舊個隻限帶定新個隻假面男

又維護？

會唔會整番個入手順呀

屌 未刷完父幹，有講過維護咩？

而家先就黎200萬分
繼唔繼續爆肝好

新手玩應該刷乜特別任先好？

我都未刷完屌

今日完咩，做咩咁緊張

好似打埋今日

屌 個綱手任好撚on9

抽隻特效輕鬆打

抽垃圾再儲pt換垃圾? 不了

鋼手任第四章第四話係第一個條件係準唔準用口寄skill？

試左唔用口寄就pass到

其實個句生存壯體咩意思 試過死左同冇死人都pass

助人唔死得？（好似係）

日日射10粒石落辣鳴pool, 好想斬手指

30札

stronghold 到月尾十連

屌你差一隻

咁快手

換返自己姐

聽日就有多隻

巴打綱手4章2話點過？

睇見個肝都覺痛

印象中都係搵嗚仔打兩三下過關

得4.5倍唯有慢慢打

揀綱手助人 一直補血 等幾個回合就秒得

我得4倍

食晒d三星卷搏升忍道

新入坑想問咁樣起手得唔得

窄d呀呢個陣容

即係咩意思？

唔夠屈，會打得好辛苦

得輔助無輸出

全隊閃光都唔夠人打

又係時候準備肝PVP

PVP 不了, 我刷其他算, 有時間先打PVP

派晒杯麵唔打pvp月底會過期

唉見到有好多新活動 又有pvp 但呢隻game真係玩唔到落去 無得auto既關全部都唔想打 個新綱手任又咁on9

其實刷pvp唔知為乜 隻鳴咁垃圾
利申打埋魚蛋同鼬先

限時果啲打其他都用哂啦, 你仲有好多咩?

我12倍刷魚蛋真係用得哂, 未打pvp已經用哂限時杯麵

個line share竟然派到20石

有冇食到咁多
打完1000萬都仲有成百幾個拉麵

應該冇人玩pvp, 又悶又傷肝

又難打 棄

仙鳴六班難打到仆街

帶土神呢

真係仲有好多

遇神殺神隊

我係咁

巴打們打算繼續傷肝？

35 嗚果三條血真係好煩

放棄

俾D爭扎!!

一唔限屬真係無乜用
35鳴限4呢D跑得又快又打多兩條血
帶土跑都未跑就死啦
六道班都算係輕鬆
最難搞都係35鳴限4

帶土點都要帶呀，有D裝料理既契弟

另一個殺神組

呢位巴打冷靜D...

仙嗚換埋帶土啦

利申: 已棄pvp

暫時咁打

用帶土做cap 用啲定仙鳴做cap 好啲？

呢team用帶土著數d

電腦唔識用限4
自己用限4 會打好耐，一黎要睇好多次技一，二黎幾乎無隊至少都有一隻無效（料理、6道斑、P卡、其他忍具），限4 吹佢地唔漲

都有遇過無效, 不過唔係幾感受到有壓力
試過見有2隻無效, 35鳴一拳一隻表示
對面行都未行到就死

一下打幾多血

幫隊友上buff觸發埋

可以利用下個bug

2-30萬
有時十幾萬, 不過都要睇下打咩
班果D最多2拳

考完試之後全力爆肝

隻game得萬零人玩

會唔會汁架
我想hea玩多排

上到40 位就有隻濕鳩嗚

隻GAME竟然仲有萬幾人玩
仲以為比盡5000都比多佢

帶土神隊，不過棄pvp

抽左30石比忍具，中左木葉加20%查，裝落神佐，全查170打多2x萬

遇到你隻神佐就大獲

明明上次，電腦隻200查打多好多，我隻170多得少少，咩問題？

最初果時滿查打都有4百幾5百萬
近排用上手得番2百幾萬
仲諗緊係咪我問題, 唔知關唔關事(營運靜雞雞偷改)

係咪pvp打全體個debuff

Pvp撞到個3仙鳴搭限四

即係點, 要邊隻裝

其實魚蛋刷多粒有冇用? 我仲係得一丸

仆街隻限4仲要用時空間無效

打十幾日

PVP 太慢啦

我比左隻十拳裝

抽新竦嗎第2個10連出好多青蛙仔，第1張就中， 雙閃光

人氣順係點玩法架

開住AUTO刷算
輸咪輸

我果隊黎

電腦d限四 死追住鳴媽黎打

有無人同我一樣 成日比人地爆天星完hold死左

auto 好難贏 我隊垃圾

睇電腦面色
鳴媽技1 帶土技1

用我個隊真係未輸過

連贏幾多場了？

十幾咋 ot左成晚岩岩先有時間玩陣
但目前遇過限4/35鳴都輕鬆打

神佐有弱點...打唔到六道班
神鳴無依個問題

其實我想問咩原因班/仙自成日打唔入要等佢郁幾turn先?

岩先震門震左隻舊辣鳴
但係係咪要新先可以做到2速?

見到好多35鳴裝料理真係好仆街

斑應該係幾回合技無效，除左仙術，六道，體術打得入？

仙自係咪裝左仆街料理？

頭round遇到限四真係喊三聲

帶土神完爆料班/自

岩岩連開場場都係

用緊呢隊打 有d吃力

媽 我得左喇

唔洗爆門

盡地一煲

單抽？

又係大蟲

又中，你玩晒啦

冇帶土神係咪已完？

秘書子好波

其實大波田一直都暗戀鳴人
大波田＞鳴人＞櫻＞佐助＞鳴人

整個新hehe線玩突破啦

冇帶土神唯有用十拳鼬，不過好易死...
仲有隻亂嗚，不過唔夠力

十拳鼬都冇, 亂鳴真係唔夠力, 而家用住35廢卡卡頂住先

卡卡西好似打唔入料理

打得入, 但都係唔夠力

咁樣可以起手？

頭POST 4寶一隻都冇，條路會好難行

屌....

過唔過到？

原來打唔贏close app 唔會斷連勝可以再試過

唔得
仙鳴各三條命又普攻
限四兩隻閃光
我兩隻帶土都未閃光
點玩

雙限4雙嗚係咪可以開AUTO刷

50石又射落海 營運比狗屌

見到呢D通常我用白絕降哂防速技速再用終佐炸落去

利申: 限四 35仙鳴 終鳴 帶土 六道班 以上一隻都冇

隻白絕幾時出架...

到底班撚樣係裝咩忍具搞到全遁無效
帶土又係咁十拳又係咁

都係自來也料理，3ROUND 無效

呢啲仆街野好似由第一次PVP開始已經有

有冇見過呢隻？

見人用過，兩下俾帶土神KO 左啦

裝呢件忍具既死全家呀屌你老母

正常既, 但係岩岩開始大家都冇查既時候, 我呢隻會裝忍飯同回查, 再加上情人節井野起手已經可以幫所有人回查, 所以我隻白絕點都快過限4出技一

場場都見人裝呢件, 得無視耐性先插得入, 一係普攻

舊辣嗚洗唔洗11忍道?

幾勁嘅對手都係比自己嘅OP角秒架啦，個系統咁on9

唔建議
利申 爆左

鬼鮫復克點打最快？

利申：冇35 佐

又推下六道鳴
全體當單體傷，奮起對PVP好有用，出招動畫快，好過終佐 終鳴，開auto刷都好穩
利申 冇限四 帶土神 仙鳴

仲有可以破六道斑

仲有兩條血

咁限4呢
如果11忍 係咪應該揀技傷?

見你已經滿忍左新鳴 零課多好

俾你fake左 打勁少

弱點係冇力
BTW都兩下打死六道班啦

我冇裝兩條血，裝件袍強攻，打知勇屬打到30萬up，周邊15萬

零課先多劵，今次all in一張都冇剩

PVP 禮物果件？

你隻全攻型
我隻雙閃支援型

用返鳴媽神鳴無限輸出好過

係喎，可以用神

新鳴係神忍既好朋友

巴打們，咁樣開得局未呀？thanks!

好似唔得

咁再刷

而家d pool好似冇好野

屌，乜真係有人抽鬥忍具

手動好快，auto 會輸

其實依家咩隊可以冬心穩定auto到

auto咁提心吊膽 做住嘢/煲劇手控算啦

為左個pvp 升第2隻限4會唔會好傻豬

想問可以點砌pvp隊？
雙帶土未爆忍道做唔到雙閃光 技1超速only
終鳴都無雙閃光
另有35卡

都冇乜好揀 新竦鳴buff 帶土 終鳴 限天可以試下用來控場 buff 2階+忍具可以閃光
35櫻冇用過唔知

35櫻好似都打到六道斑？

佢兩隻帶土打咩都得啦，諗下點補mp好過

因為岩岩睇到我自己都有35櫻，不過未滿忍

花式曬限

我都想知 auto 亂出招蛇都死

雙帶土但頭關儲mp唔夠快對面雙閃光會死

打到咁已經係極限啦

點打，求教

你有冇#野/大波田？

打得2憶幾

有井野冇大波田

不要再說了 巴打們pvp打到邊
我已經冇心機打

求大波田加加

大波田 11忍 自加 上辣佐兩億一下

其實大波田係邊隻 我覺得隻隻都咁大

好似冇人抽魔像帶土？ 呢隻攻幾多？

情人節個隻

巴打滿左加唔到..
28287119求加

準備開新post